加入力威大家庭，召喚所有力威(I'm 胡力威)

胡師🐯係我

剃鬚啦